我想女仔比單獨男仔約會唔會同自己fd講

同一朋友圈

我懷疑自己係咪有閱讀障礙

打漏左個問字

明明所有字都識讀，但係一合埋一句我完全睇唔明...

Sorr打快左

我想問 女仔比男仔單獨約 (女仔)會唔會同自己fd講

如果第一次一定會啦

我讀左好幾次都五明-_-
個個字我都識

有啲驚

屌你老母
玩重組句子咩

講咗又點 到頭來咪又係咁